正皮：屋企有人咳，負皮：冇

可唔可以投個票，雖然咳唔代表係中招

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

已正

咳喇師keep 住咳

暫時未有

有
個個係我

我咳緊
但我撐醫護罷工

有 我自己

我自己
無發燒